幾個月終於分左手

一齊左幾個月 始終都同你好多磨擦 之前因爲你做錯 所以唔捨得喊哂咁話唔好分手 今次我咁無理取鬧你唔會再唔捨得啦 你用年半時間先忘記到𠴱ex 我咁惡鬧你 你應該唔會再留戀我啦

對唔住 我係特登激走你 心入面已經太多刺 你仲要繼續加落去 每次你搵返我我就好唔捨得 或者依家咁樣對大家都好啲 我真係好愛你好鐘意你 知你真係好嬲我唔會同返我一齊就好了 我都唔會再挽留

鐘意人又激走人 臭西